對不起，我媽媽死了

起到咁嘅標題你都幾勁吓

多謝

負皮, 上一頁
會員 帕帕奇 #175208

原神日本GooglePlay暢銷榜第一

恭喜原神手機排名全世界第一名

真的喜歡原神 玩起來不錯啊 不要跟我提什麼抄襲 沒玩過那些遊戲我就覺得原神很香啊

所有反對原神的都是在支持原神

做物咩明？

唔講政見 原神係幾好玩喎